[Twitch 香港直播] Left 4 Dead 2 多人高定制非官圖伺服

直播純為推廣分享一款歷經 12 年既合作性 FPS 逃出遊戲

而今次直播玩既非官方地圖亦係經典移植作品 "Dead Military 2" mod 版 -- Grave Outdoor

一共７關，相信有排玩（今晚），隨時歡迎任何人中途加入一齊走佬

＊先訂閱上面 steam workshop 地圖，然後加入下面 Steam Group (eXpedition RaidCall)，開啟遊戲後右下方即時見到我既 server！＊

Steam Group:
仲點可以錯過我哋既 Discord Group -- eXpedition 遊戲探險隊：